阿特蘭大等球會要求意甲將歐超三隊逐出聯賽

根據《共和報》今日消息，阿特蘭大、卡利亞里和維羅納三支球會向意甲聯盟提出申請，要求將參加歐超聯賽計劃的三支球隊從意甲除名。

《共和報》在文章中稱，本賽季意甲將會在一片混亂中落下帷幕，賽季結束後可能會通過法庭和訴訟程序來決定聯賽排名

阿特蘭大奪冠

歐超究竟有幾罪大惡極？
要排斥到咁
有冇人解釋比我聽下

得最大份嘅球隊先畀玩
冇降班機制
靠轉播費嘅細球隊生存唔到？

以後意甲靠羅馬了

拉素都未出聲

應該就算唔趕走佢哋 佢哋都會自己走
根本唔會再嘥時間踢意甲

笑死 無咗嗰3隊仲有幾多人會睇意甲

吸血鬼 用豪門既血養自己 人地唔養你而家仲發窮惡

仲閪過d支那人

細球隊都冇份去super league啦 你咪當人地搞個成日踢既酋長盃囉

歐聯你搞好自己咪得囉 又冇人話要退出

申請成功就阿特蘭大冠軍 卡利阿里護級成功

仲有四雄

酸 自己冇得踢冇錢賺 咪要求人地除名囉 呢壇野有排煩
可以食定花生等攬炒

聽講歐超聯同歐聯係撞晒時間
呢12隊應該唔會踢歐聯

AC國米祖記果D走晒邊有人睇

意甲自行降格變英甲

歐超歐聯撞晒時間
係球員角度黎講兩個只能活一個

咁又唔係冇協調既空間既我估 D球會都需要有比賽佢班青年隊上位 去踢下星隊PAOK比錫達斯咪幾好

計下時間都知冇協調空間
你歐聯出青年軍咁做乜要比你踢

根本中下遊開心都嚟唔切，聯賽又少咗勁對手，打歐聯資格又大咗，都唔明點解咁多連登仔會講到細會末日咁

所謂豪門咪又係靠搶細球會青訓。以前有少少錢分先忍你，依家直頭斷人米路咪局住反檯

我就係要睇呢d

國際賽咪又係要所有人讓路

你個歐聯夠吸引既果15隊就當super league係飛機盃咁出青年軍啦

無呢12隊既歐聯仲有幾多人睇

冇晒主流強隊嘅歐聯即係垃圾賽事
到時轉播費連而家１０分一都唔知有冇
咁比你D中遊隊爭左入去咁又點

依家big 6隊以外入到歐聯歐霸咪又係入唔到淘汰賽

呢隊死就自然另一隊起架啦呢個世界有錢佬一定多過球會，而家唔係咁多人買d中下遊隊就係因為俾傳統幾隊強隊玩晒，你格硬入主有錢都無用，你睇下富咸果d洗咗成億都打到咁，就晒d傳統強隊反而可以令到原本無人想買嘅球隊因為競爭力平均咗以有人肯買，再姐，就算歐聯收入降低幾多都好，得返10份1?有得踢總好過原本無得踢啦

富臨買d人都垃圾黎關乜事

你覺得真係隊隊想贏歐戰咩
根本都係同錢掛勾
前幾年咩西咸 愛狗 外圍賽都鳩踢 因為英超排名份錢重多
你冇晒強隊嘅比賽根本唔會有咩收入
再者 會唔會有有錢佬掉大錢做d 2流聯賽（即係冇晒強隊嘅歐聯 英超）嘅霸主呀 洗完錢都驚人笑啦

細球會收入少咗 解散都似
仲講爭唔爭前列咩

唔知以為而家歐霸好多錢分
佢地本身無能力玩歐聯

到時名正言順做大球會既預備軍

李城打到入8強喎

你養到咁撚多個咩
細球會存在其中一個價值就係班大球會養兵

殺雞取卵最後一定冚家鏟, 有錢你都買唔到人

根本依家都未搞到本地聯賽到，對中下游有咩影響
佢地一係就連歐戰都無得打，歐霸d獎金得雞啐咁多，都唔知幫uefa出頭做乜

搞散個字頭冇人肯既，所有兄弟都會打你！

買你青訓冇俾錢？搶搶聲咁難聽，有本事唔好賣

你都on9
歐聯四強係錫菲聯、基達菲、莫斯科中央陸軍同賓菲加有邊個想睇？
無人睇個賽事執得啦
執哂邊有錢

唔好玩啦清，你用而家個condition嚟講第時梗係無人會睇啦，而家就係講緊個變化會令更多有錢佬入主嘛，你咁講入主前嘅曼城車路士李斯特城都唔係d乜班罷啦，你廿年前同人講佢哋係冠軍球隊人哋咪又係好似你而家咁反應一句on9彈落你度

真 英超嗰啲冇ESL本身都4個盃賽 仲未計國際賽 根本冇空間踢到咁多比賽

要諗緊靠攏邊度好

而家呢個賽程各隊球員都已經會受傷到踢唔到，再加一個最高強度既球隊聯賽，先唔講賽程fit唔fit到，我當你踢得哂但係冇可能正選踢足一定會取捨。淨係踢歐超聯踢足，本地聯賽間隔用B隊/hea踢已經唔係個回事啦，久而久之一定會流失球迷流失資金，i.e.細球會收皮。仲要唔好唔記得頂級聯賽下面仲有甲乙丙組呢D，你頂級聯賽都生存唔到下面跟本冇存在價值，長遠足球發展一定會減慢，點都唔會係好事黎。 佢歐超聯個賽制跟本on9, 15主隊冇降班+每年5隊輪換，其實咁既比賽有意思咩？

咪同nba一樣

其實冇乜野
你杯我我杯你咁姐
最後再睇下邊個傷得重d

心果句講埋出口

細球隊-> 冇錢-> 冇青訓->冇足球學校->小朋友想學踢波合個局住去大球會青訓學校....

之後發生咩大劑野，自己腦補

其實個問題係，足總有冇權壟斷足球？

咪玩 無左依幾隊意甲邊有人睇 仲邊有贊助

舉個例子：
而家堆馬房嫌馬會獎金分得少, 8大馬房自組一個超級馬仔聯賽

自組冇問題，但馬會收入少左，推動馬仔普及，捐錢，起學校一定少左

而家就係講緊足總ban佢地打本土比賽
班大會都未必志在 佢地打歐足聯就夠

你咁講馬會都壟斷賽馬

有錢但未有成積嘅中型班冇得發圍

變左小圈子聯賽

咁咪個幾間再搞囉
做咩要經你馬會

冇認受性既冠軍有咩用
仲未計獎金會少左門票會少左
你不如叫佢地來香港踢贏硬嫁

趕走大會 終於可以拎聯賽冠軍

Fifa 一定多人脈同受國際認可

個果個有錢佬，阿仙奴比錢買人都牙痛咁聲，點起足球學校，捐錢

本來馬會獨家就on9嫁啦

變咗nba 全世界收入集中歐超聯 其他聯賽食屎 所有唔係踢呢聯賽運動隨時要減薪 中遊班（李城 今季仲爭緊頭四西咸）永遠唔會有出頭天

呢單野，兩邊都一舊屎黎

不過我點都同費sir一樣唔支持超級聯

你真係戇鳩到無朋友

咁你吸引力唔夠就係分少啲錢架啦
大家踢歐聯 我皇馬 你google隊分一樣錢又合理咩

係。
你無權喺香港搞一個賽馬活動。

會唔會搵啲後備球員踢下當練波

有得揀你以後都淨係會睇歐超聯
仲邊有人睇歐聯 fifa一定用盡方法禁你
仲有係以聯賽方法去舉行
姐係5大聯賽既比賽收視率一定降到超低
收入都大大下降 嚴重肥上收下
所以fifa無辦法到連參加超級賽既球員
都唔可以參加世界賽 黎逼球員就範

但可惜呢舊肥豬肉太大舊 外圍都一定舉腳贊成

我反而覺得有錢佬入主嘅機會細咗
以前油王會入主啲中下遊球會係因為可以大規模改造，入歐聯挑戰啲班覇

而家收購返嚟都未必入到小圈子嘅超級杯，剩係拎到冇咗光環嘅歐聯俾人次一級嘅感覺。名氣低，曝光率又減咗，投資意欲即時大減

冇所謂 本身都冇人睇

歐聯冇人睇
打黎做乜
轉播費都唔知有幾多剩

有錢佬點解唔埋返有錢佬堆去esl?
依家你係擺明同d有錢班主反面

咁就算真係多左有錢佬入主，當你大把錢買人
有邊個球星會肯去無名氣嘅中型班踢
講吸引力一定唔夠傳統勁旅黎
到最後咪一樣無人會睇

呢d野係要慢慢儲架啦，你睇下曼城當年俾人笑咗幾耐先重建到而家冠軍隊伍，任何大變動都一定會有調整期，而且都有一定風險

意假班柒頭好意思出聲

般尼鬥拖連奴你咪睇囉

好似有外圍賽喎

呢啲廢隊就係啲寄生蟲
轉播費又賺但班費完全係吸引唔到觀眾
啫係基本上都係靠大球會

而家仲話踢人出去